想儲番暴龍機

啱啱開始儲不同暴龍機
想平平地收
希望搵到巴打平放成全
歡迎pm

好老實同你講，好難

又唔係好平既
可能300-500

喱到四百五 ok ? 冇電嗰啲我換埋去先畀你

想要紅色第3代透明
幾錢

差第一

中間紅色最好玩

係咪真係放

巴打 我想要最左手邊個部02 幾銀

想要中間紅色03果部，左手面黑金色02果部
係唔係放？

巴打 tg:spinviper

真係放 但想成set放 唔想散賣

你咪就係被選中既細路？

想要第四代紅黑機火神獸嗰部
400蚊收ok?

好呀 400 蚊畀哂全部你
Telegram :kelvindigitmon

我只係想要兩部 $800收

希望呢位巴打既機唔好俾人拎去炒啦 賣$400全部..

Mon住就得

要啊
我真係自己儲番

pmed

呢幾部有冇人收？

01 03 2部幾錢?

巴打你交收完之後，可唔可以同你換/收 其中1-2部機

想收黑紅04🙇🏻🙇🏻🙇🏻
其他色都得

放機

Telegram @kpkwong 私聊

收機先啱，自膠

有冇telegram?

@jacktattat

換都可以
放就不了

放機巴打仲未回我

我都想平平地收d，之後轉手炒比人賺差價

想收03果部
$400起可以嗎？ tg: kydigimon

比其他巴打要左先

今朝搵過佢 佢話放晒就無再理我

好呀好呀

呢3部有多想同人換色/機 要其他機再談

頂

如果放既
this: happydie

唔想放

邊個巴打中標

咁多部機淨係4百5,俾佢知道堆機出面值幾多錢,佢應該會喊出黎

呢部有冇人收？

4000蚊up嘅野，真係400蚊放？

好似已經賣咗

喊都無謂

想收呢部04
@dbqpdb1 telegrm傾下

巴打我想要02果幾部
可唔可以email我 hello999hello999@yahoo.com.hk
thx

有冇人放04ver2

想收任何01, 02機(除左黑色)收藏用
請email hello999hello999@yahoo.com.hk
thanks

有冇巴打放 電波暴龍機 / 磚頭機

放既搵我tg傾

我收tg我 lihkg9980

收04 ver3 or 4
如果巴打想放麻煩tg我 lihkg9980
想收返一部自己玩

請問呢啲有冇人想收？啱啱睇過全部仲玩得

要04紫色 tg: kydigimon

想要超龍紫色
Tg: Spinviper

想買一部磚頭機

Tg傾傾

要04 紫同其他
Tg: jacktattat 詳談

要啊
tg: happydie

你地add我啦:chch32
btw,第一張圖左邊嗰啲我細個全部油黑左嗰兩格正方形

全部？

紅色已出

已add求回覆

唔應機既？

巴打我同你收曬佢
Tg: jimroot666

我同你收哂佢 tg:veemon9494

有人想放機既add tg:veemon9494

高價收暴龍機

telegram :mike456456

巴打 想要04紫 ，02藍色

tg : mike456456

已pm

想要紫色

tg:veemon9494

巴打想要 初代 同超數 各一部

tg : tempohk

放埋呢2部

巴打可以tg傾？
tg:Singsingstar

巴打係咪仲放

左上放左未 仲玩唔玩到？

未 換電應該ok

想收 幾錢？

元祖同超龍機賣到幾錢？ 冇盒

cyyhk1234

有冇人放比我
tg: happydie

代友放呢2部

Tg: Spinviper

Ching 放？

Push🖐🏻

有 tg:jacktattat

很想要
Tg: jacktattat
或者留個tg比

想要03 收藏用
Telegram: DigiCiCi

Tg:Spinviper

姐係?